儲蓄保險好過比銀行？

想問巴絲儲蓄保險屌唔屌得過？
有無人買緊？

邊個比負評

洗唔洗比3個

留名睇樓主系不久既將來屌打誠哥

一個要 lock 食舊錢，仲要 sell 你既 agent 會攞到你第一期保費既大半做佣

個agent 話蝕極都唔會無左嚿本金

系你老母

睇清楚d條款
佢d回報有分guarantee同non guarantee
最緊要睇guarantee return有幾多
例如話guarantee年回報5%既
你覺得自己hold住舊錢唔會有高過5%既return咪買

係咪要等幾年先賺？

儲蓄保險係一個好隱陣既投資黎，缺點係要lock住夠錢幾年。但如果唔急用錢，d閒錢唔用都係擺係銀行既話，儲蓄保險係一個唔錯既選擇
巴打，我做左保險都5年啦。我相信我可以解答到你既疑惑 詳情可以聯絡我：
wechat: hkinsuranceecpert
tg: hkinsurance_expert